暴動罪成在囚 盧建民攝影集料 2 月面世

因涉參與 2016 年年初一的旺角衝突，盧建民暴動罪成，去年 6 月被判監七年，成為多宗暴動罪審訊中判刑最重一人。愛好攝影及行山的盧建民，即使身在牢獄，近期依舊認真挑選照片、籌備出版《影攝食 － 盧建民攝影集》。據影攝食 Facebook 專頁公布的最新消息，攝影集現已開始預售，希望於二月面世，屆時正值「魚蛋革命」四週年。攝影集部分收入將捐出予「星火同盟」、「612 人道支援基金」等。

from FB:

各位好！近日雖然疫症肆虐，然而攝影集在我們製作團隊努力趕工之下，現已完成排版，並已付印。預計可於本月下旬寄發予各位支持者。

現請問各位，有否已付款而仍未 PM 本專頁？

(PAYME 訊息不計，一定要 PM 本專頁)

為免延誤交收，煩請未 PM 之人士盡快 PM 本專頁。

謝謝大家！

祝各位
身體健康！平安大吉！齊上齊落！

影攝食專頁代管理人 謹上

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

欲預購書的朋友，現在仍可訂購，售價每本HK$188。

付款請入數至：恆生銀行 360-157465-001（LAU CHI LAI）
（請不要用PAYME入數）

並將入數紙照片或付款截圖，連同閣下的資料 PM 至本專頁：
（1） 姓名
（2） 訂購數量
（3） 郵寄地址
(請註明：訂購影攝食攝影集）

各連登仔,home office既朋友做野!!

推

沒有暴徒 只有暴政

pish

推,係時候過錢喇各位

推推推

有冇得現場買 唔過數

Push

旺角喎，呢單好似唔太關事
聚焦返係612先

佢同天琦個上訴幾時先有結果???

買